# ผู้สร้างเกมถูกขู่ฆ่าหลังประกาศเลื่อนวันวางขายเกมNo Mans Sky #
ต่อจากข่าวเกมประกาศเลื่อนวันจำหน่ายจากเดือนมิถุนายนเป็นเดือนสิงหาคมปรากฏว่ามีแฟนเกมที่ไม่พอใจจำนวนหนึ่งส่งคำขู่ฆ่าไปยังผู้สร้างเกมนี้ด้วยแต่เจ้าตัวก็ดูจะขำโดยบอกว่าสำนักงานของจะวางกับดักเอาไว้เหมือนภาพยนตร์เรื่องนอกจากนี้นักเขียนของเว็บไซต์ที่รายงานข่าวการดีเลย์เป็นคนแรก
ก็ได้รับข้อความข่มขู่ทางด้วยอีกคนสำหรับคนที่ไม่ได้ติดตามเกมเป็นเกมแบบท่องอวกาศโดยเกมจะสร้างจักรวาลขนาดใหญ่ขึ้นมาใหม่หมดด้วยอัลกอริทึมด้วยแนวคิดแหวกแนวแต่ดูยิ่งใหญ่แบบนี้ส่งผลให้เกมถูกจับตามองเป็นอย่างมากครับลงและพีซีที่มา——
No Man’s Sky Sean Murray Hello Games Home Alone Jason Schreier Gizmodo Twitter No Mans Sky open world procedural generation PS4 Polygon I have received loads of death threats this week but dont worry Hello Games now looks like the house from Home Alone pillowfort Sean Murray NoMansSky May What its like to write about video games on the internet pic.twitter.coma4yRcGMbsA Jason Schreier jasonschreier May 